其實依家啲中學生仲興唔興hi-tech c

以前中學好興用墨水筆 十個有八個都係hi-tech c/uniball/無印啫喱筆

但屌你老母啲墨水筆又貴仲要跌一跌就漏墨斷墨

出到黎做野之後都係用返最平嗰隻就算

Jetstream 世界第一

當年買左十幾支g2 備戰dse

pilot g2同無印係唯二點跌都唔斷既墨水筆

屋企仲有中學用剩既兩盒hi tech c 0.4 black 芯
大學final 都靠佢

無印係幾正公司附近新開左間早排都買左枝

一跌地下心都痛埋
好似賭大細咁搏佢仲寫唔寫到

屌 好有回憶 次次買唔夠幾日又跌
但又會再買 大大話話中學時期應該買過廿枝

完全一樣
中學返學用hitech c
考公開試轉咗G2 感覺安全啲無咁易斷
但其實墨水筆好on9 本書啲紙令面少少都好易花

依加公司都係用最cheap呢款
但其實的確係幾可靠

呢排自己用bLen幾好寫 爽快

我仲記得我讀中學果陣hi tech c係 $13

我通常買番黎嘅第二日就會因為放枝筆係書上面而碌落地下

pilot G2. 不二之選

我中學都好中意用g2
但有一排唔知係咪買左幾枝質素差嘅筆芯 寫咗無耐就斷墨
筆芯仲會彈埋枝鐵線出黎 想救番筆都唔得 唔知有無人都試過咁
果排買筆買到我窮 搞到我有一段時間都唔敢再用g2
升u之後先用番啲cheap筆

我仲用緊hi-tech c 情意結

有冇人同我一樣由中學到出黎做野都係鍾意用最平果種圓珠筆

Cheap筆最好寫

有冇人用energel
見佢出晒唔同款 成日忍唔住一套一套咁買

Hi tech c 0.4

好有畫面易花呢個又係on9
中學啲教科書用墨水筆寫唔會乾
又難用塗改液/塗改帶

Dr grip

咩係圓珠筆 原子筆

普通原子筆 唔係墨水果種

Acroball 好用過hi tech c 同g2

咁咪最平嗰嗰原子筆乜嘢最平嗰種圓珠筆
圓珠筆
原子筆

依家最多人用Sarasa

hi tech c +1

寫字樣衰，用0.4 啲字幼啲感覺好睇啲

出黎做野之後緊係玩可以換芯嘅4/5色筆hi tech c啦
一黎有錢左，二黎已經唔會好似讀書時寫咁多字，襟用好多

不過講真原子筆真係最順又唔怕化

支那人

剩係拎公司免費文具
用貴野好易唔見/比人偷

認真？好似冇聽過
可能真係脫節了

acroball 最正

hi tech c寫字唔得好流暢，g2係流暢但係出水量多

係咪0.7嗰啲粗啲係順啲不過啲字冇咁靚個人麻麻地

你識啲野

襟跌考到一半枝筆跌落地斷墨都幾絕望

G2寫中文草書好爽

冇人講狗仔筆雖然我未用過但舊登神枱黎

依隻 以前高中用到依家
好好用

又平又好用寫出嚟啲字又唔會太粗佢同G2真係考試神器唯一缺點係狗仔筆筆管太硬寫得耐手指真係好痛

有呀 幾好用不過唔係幾好揸 寫得耐會手痛

狗仔筆確實係幾好寫
又平又高質

唔知依家啲中學雞仲興唔興

呢隻好用 但用親都好快無墨

好記得以前考試前瘋狂抄完百幾張notes 枝芯就會收皮明明無跌過都會斷墨所以要準備定一科一枝 之後留返兩枝入去考試

冇撚有錯 一跌親都死咗9成或者廢武功會斷墨

呢隻3蚊一支
完勝

應該係分咗原子筆 啫喱 水筆
原子筆係油墨最cheap又唔化
啫喱就係hightecc無印 支那嗌中性筆
水筆係有水廊下廊下

我post頭嗰隻cheap雞原子筆用得耐會出墨屎

無論黑色藍色我都係會寫壞要背嘅嘢實在太多諗起都覺得好嘥紙同筆

實用上 其實真係原子筆最屈機

墨水筆會透底又影斷墨
啫喱筆成日寫寫下都唔知點解會斷，變左係張紙上面刻字，諗起都毛管戙

中學未用過是否遺憾
細個貪型剩係用墨水筆

Hi-tech c
好就好在可以係涂改液/帶上面寫野
不過開左筆蓋 支筆跌地
0.3 支芯死硬 好易斷
0.4/0.5 襟玩d 不過支芯會咩左一邊

無印d筆hi到涂改液少少未乾
都會即死 即刻寫唔出色

我個人認為
好多時墨水筆斷墨原因唔係因為跌落地
而係係涂改液/帶上面寫野
塞住出墨位

用FriXion
貪佢有得擦

係幾吸引
不過好貴同埋色水冇咁靚

hi-tech c 小學開始用
原來已經十幾年

啱呀有D label紙唔用原子筆寫就仆硬街
工作以外買嘅筆都係啫喱 貪佢多色

寫schedule book用sarasa 0.4, 多色同埋都算襟用
以前考試用jetstream有筆蓋哥隻, 出嚟做嘢用禁制哥隻, 有芯換又順

hi-tec-c 都依家仲係神枱度得閒先拎佢用, 嫌佢支針太濕鳩

啊邊個邊個借支筆嚟用吓

想當年hi-tech c 係有錢同學先用得起

uniball中學用開 筆頭尖寫字靚d

大學個陣有人借過支bp-s 發現筆頭都算尖而且好順
個陣重賣緊3蚊支

之後只會有bps 同斑馬牌安全筆
兩支都好寫 而且唔算太貴 5-6蚊到

Same here, 初初喺sogo賣十蚊支買五送一就返唔到轉頭
0.5用用到0.3最好都係有筆蓋嘅0.4但好似停咗產
冇寫字好耐

用開依隻超級順

Sarasa啲筆都好好用 不過啲啫喱好似倒水咁 未用過一隻筆係咁換心

成盒買平好多，最初出十蚊支
用開深藍隻色好啲

之前中小學d文具套裝成幾舊水
好多款式都有
依家搵支筆都難

真 試過一次返唔到轉頭

印象中既hi tec c係咁既樣

可能係我富貴 中學功課用開擦得甩嗰種
考試用一隻類似G2嘅zebra
大學到而家讀緊博士都淨係會用鉛芯筆

我都好少寫
成日寫錯可以擦

Pilot V5 V7

Pilot BP-S

陪左我大學4年
好好寫 佢有出過d款好靚

Jetstream 0.38
用過之後返唔到轉頭

收工第二日返到黎擺枱面啲文具移哂位

G2又粗又水唔好用
寫喺塗改液好易化
Signo好用不過都幾貴
hi-tec c再貴多兩蚊
喺改錯帶寫得多好快壞

而家做嘢用原子筆多 呢幾隻都幾好用

不過成日唔見蓋

呢隻筆桿夠粗 揸上手舒服啲

望望下見到0.4又好似有啲印象
不過算少眾冇咩人用
依稀記得問同學借筆寫落都唔差

用過之後咁多年冇轉過牌子
買芯換 個殼都用咗好多年

反而係未係好習慣同接受用塗改液改錯帶呢啲嘢，覺得好不智，又要等又要寫得細力啲，有幾點白色唔鍾意個觀感
就算後期佢加咗貼紙話唔suppose考試用都照用
又冇人質疑過我，但到後期會專登叉少少做下樣

Btw無印都出咗隻平啲嘅，個筆蓋擦嘅，不過冇咁好揸同擦膠冇咁好

依家街坊文具店都好似愈執愈少...

bLen超正 又靚仔

天鵝牌

次次用到咁上下年資就會唔見蓋裸跑

用垃圾cheap雞筆仲耐用

以前乜筆都買過咁滯 最後只有無印啲筆先最好用抵用
除咗好順 仲係唯一一枝可以寫到無曬墨要換芯 而仲要換好多次都一樣可以寫到無曬墨

三菱SA-S，冇墨屎，又好揸過pilot

仲有多色diy嗰隻
温書同做project成日用
一支筆有哂唔同粗幼顏色同鉛芯筆
嗰陣買嗰桶全色貴撚仆街

Zebra bLen

同埋無印筆桿手感粗幼都好好feel

有啲磨砂feel

街坊文具店真係平

呢款補充裝 大舖 $1X 街坊文具店$6

啲墨倒水咁

V5

中學玩過V5

以前好鍾意用個夾夾住隻手指

坐左幾耐？

無人提Super Grip？

呢隻無得輸！公司啲筆唔好用所以自己買筆返工，唔經唔覺都用咗呢款7年，粗幼適中又好寫

有啲energel係支那造
中學上堂無聊扭開黎睇
個殻薄到不堪 支芯就幼一幼就斷咁款
再睇返 原來係支那造

Jetstream Sarasa bLen
三支屋企必有嘅筆 好撚好寫

唔知點解而家停咗售，明明咁好用

但都有缺點 寫得耐揸住枝筆嗰位有d痛

會漏墨 不了

以前用hi tec c 跌左落地既感覺
同而家跌左部電話落地既感覺一樣

公開試必備

出到黎做野公司剩係提供最渣果隻
不過而家有幾何要寫野

公司本身就係比緊super grip f
又好寫又好揸
唯一問題係佢比較容易漏墨

當年DSE都係帶佢旁身
寫得好順冇得輸

0.4最好用考dse都係用佢，考一科文學無左半支

超記得 好好用 但d筆頭膠位成日甩

仲以為咩hi-tech

呢隻超級好用0.5

寫得耐手痛 後尾自己加粒筆膠

hi-tech c 停左產啦
90後集體回憶

依家先知

F4之後淨係用呢隻+考試筆G2同無印成日用用下漏墨hitech c 跌一跌個頭就淆撚左

唔撚係讀書嘅戇鳩先用

無印聽講都係代工

Zebra blen 貓版

無印既啫喱筆=Zebra Sarasara

無印應該有d文具應該係代工
例如佢枝「PC軟墊啫喱筆連夾」
我成日用Zebra Sarasa替芯換落無印到

Sarasa來挑戰

甩左粒珠
我前排先試過

仲用緊狗狗筆

用VISION RT 有好有唔好
缺點 粗同多墨會過底
未跌過唔知會唔會斷墨

乜撚野小眾

呢支$9一街都係，日本國民筆top 3,無印d芯係同一隻來，同一間廠

當年稱佢為神筆

仲留左幾枝留念

可能剩係我讀嗰間先少人用
嗰陣最多人用uniball 0.38

Uni

以前係冒險樂園換好多

圓你老母臭珠閪筆

出左嚟返工N年都仲係用無印
過左咁多年都仲係十蚊內都算係咁

以前未改版嗰隻冇跌都斷

然後爆墨 爆到成個筆盒藍晒

中學all in 無印
小學嗰陣啲同學成日吹捧hi-tech C
係小學界嘅chanel

諗番起嗰陣爲咗跟風都有幾支喺手就覺得自己好濕鳩
啲錢用嚟去小食部買多啲零食仲實際

呢支好屌
當年中四暑假去書展大手入貨
結果用咗好多年都未用晒

未試過斷墨

Vintage色好靚

但無得獨立買芯放入muji用, 次次用完都要買支新筆

轉左無印好耐啦

呢隻等於無印㩒制啫喱筆

用uni laknock
好寫又唔會斷墨

仲記得跌完試過用火機燒

我通常都對住筆尖呼氣唔知邊到學返黎

Hi-tech c 唔好用，個筆頭一跌就唔洗要

無印唔斷

罰抄最快

呢個廣告唔錯。
武肺搞到學生唔使返工，筆都用少左。就開學賣下廣告真心唔錯
MKT同PR幾叻

呢枝真係勁好用，超順

係
唔知點解以前咁多人用

乜撚都廣告 乜撚都pr

但勁易斷墨
唯有買多幾支芯

Pilot/無印分返錢比我就好了
資助下我文具套裝都好

以前好鍾意儲hi tech c，儲咗十幾隻色但除咗黑色其他都唔係點用，用嚟練寫字一流，因為唔可以太大力寫同跌筆

哩枝cp好高

記得好似有豪華版賣成pack木顏色咁唔知幾多隻色

我都好鍾意用 pilot bottle 呢支，但係依家好似無咩地方買到

入左大學，我轉用鉛筆，一黎份卷唔會花，二黎份卷真係太透

勁好用

無印少左舊膠無咁好渣

但靚仔d

唔跌就唔會斷
一斷就用火機燒下佢
佢係唯一一枝我可以用哂成枝墨既筆

小學到考CFA都用Pilot G2

唔suppose考試用好似係因為驚Scan唔到，隻墨水本身遇熱會消失，Scan嘅過程有機會甩咗，影響分數所以人手改卷嘅情況下用完全冇問題，但DSE呢類入電腦改嘅就盡量唔好用啦

入嚟即刻諗起呢支筆

energel超好用
個人覺得好過無印啫哩筆
尤其係0.7
寫過真係寫唔返轉頭

G2真係正到不能

以前中學一分耕耘 一分收穫
用枝靚嘅嘅筆個人都有心機做功課操卷
到讀大學/出嚟做嘢所有嘢都係白費心機
求其用枝1蚊bic就算

我都好鐘意用呢隻

黑色先好用，藍色未試過完整用完一枝就斷墨

呢隻超好用又平

最平嗰隻仲好用

衣家用3蚊支
仲有支鉛筆

試試考完上網睇返好完整
自己試過scan好多次都冇乜問題，唔信你自己試下

冇記錯要去到六十幾度先會冇色，但雪返凍有色係次次都唔係好得
磨擦嗰下都有影響

Hi tech c 真係太易斷墨

無印會斷墨架

G2>>>Super Grip

00後？ 係既話俾洗腦我唔怪你

公司得super grip

又
自己帶筆返工不了
好多時會消失得無影無蹤

大學都係用佢

支筆好撚貴, 冇買過黎用

首推Acroball 0.7
寫落順滑得有如行雲流水
唔會有有以前0.7出黎既笨重感
12蚊黎講極抵屌

自己Scan部機應該好難過到六十幾度嘅，但你永遠唔知考評局啲機可以去到幾多度佢都係唔建議啫，你夠膽搏咪用，公開試呢啲咁大件事我就唔敢搏了

小學開始用Dr.Grip
成$40 支

諗起都奢侈

大學考試仲用緊佢

斑馬牌 真美

有軟墊、輕、按制、油性可換芯、唔似其他油性原子筆咁易積左珠點狀嘅墨係筆嘴、made in Japan，仲有最緊要係平

好難搵到有齊以上優點但比佢平嘅筆

利申：初中試過好多筆，都用過一排hi-tec-c， 後尾覺得啫喱筆係令面紙好易化，所以用返油性筆

中學開始用到而家返工
咁就用左差唔多十年

Zebra bLen，堅好用，比jetstream仲好寫

用呢隻

公司得垃圾文具
私家野要鎖喺櫃桶，太就手會變公廁

初中用hightechc
後來愈黎愈覺得佢唔襟跌好麻煩
轉左uniball
公開試 入u一直用

岩，成日塗不如用鉛筆之後有錯就擦

In Sarasa we trust

Pilot 支Hi Tec C 唔係停左產咩
果陣好鍾意用

唔理產地
呢支性價比超高

考試用原字筆
出黎做野玩鋼筆...

我個支真係唔斷 但會漏墨 寫字一粗一幼
慘過斷墨

0.7黑色

Acroball 屌打

之前執笠倉做4.5一支
返唔到轉頭

就算佢嗰部機唔停行成日都去唔到六十幾度，公司有部

無印要睇彩數

你講笑咋下話

Sarasa 真係屌打所有筆
考試用0.7快到收唔到筆

Energel先好用 未用過唔該重返校園讀多兩年書先

無良隻筆好似係oem? 有冇人知香港邊度買到？

香港人用圓子筆
圓珠留翻比啲生蕃小粉紅啦

見到就炆 筆膠嗰個位成日飛出嚟

Zebra juice pen世一

F4之後就用呢隻 去到外國讀書都突登去Amazon 買

最平果隻完全唔好揸手，用黎考作文真係虐待
g2就幾好揸

真人讚佢地嫁
如果真係廣告

返而家返工仲用緊

Jetstream真係冇得輸
油性筆來講，Jetstream一定最好用
考試都係用佢
仲有sarasa 不過我買咗幾支唔見曬，宜家全力用Jetstream

好寫係真 ，但係唔知點解成撚日斷墨，係咁要換芯

真
第一次用一枝筆可以用到完全無墨

G2同Jetstream唔錯
但G2墨差少少，jetstream唔係咁好揸手
juice up同狗仔筆先係冇得輸

pilot G2
當年AL 考中史, 西史

我都係靠佢

依家仲有無人用

試過燒到個筆頭爆左出來，成地墨汁

而家仲用緊
中學用到返工 0.4真係好正

f1 2用無印 之後用狗狗筆同樓主嗰隻 3蚊枝

冇得輸

諗番起中學時期真係好鐘意用 但跌幾跌個筆尖就歪
依家出黎做野都係用番喺Aeon買嘅Daiso筆算，十幾蚊有排用

Energel好好寫 用開0.5
成日出新款 我都會買黎儲

G2 用到而家

Hi tec c個筆頭用未夠本支墨就歪頭

同一支芯嘅 Philographer

有無人用呢隻
超級好寫

我而家仲用緊 夠平

呢隻成日出好多好靚嘅限定款 收藏咗好多係屋企

hi tech c有魔咒 買完兩日內必跌

想知今時今日仲有幾多鋼筆同好

一跌就斷芯

sarasa同energel

而家邊有咁平

呢隻最好可以同無印交換芯用
無印得0 .5嫌太粗
無印個殼加支0.4好正

以前用g2 無印
依家就會用呢隻

左手寫字，G2成日乾唔切會印到成手成紙都係

首推Energel
Energel > Sarasa >= Arcoball>>>>>>>>>>>>>>>無印啫喱筆

有冇人用

好易斷墨

黑色冇問題藍色收皮

0.7 好好寫
好順，又唔漏

而家工作用筆係preppy

貴筆淨係用來畫畫

hi tech c 小學個時賣$13
覺得好貴

Sarasa咪即係無印啫喱筆

用蓋嗰隻用到好痛

d筆成日唔見
於是轉咗$12/10支嗰啲

呢款成日出特別版好靚

係, 工作筆主要都係用鋼尖
硬尖易啲控制
首推Sheaffer 雷神

當然長期有支原子筆以備寫垃圾紙/借俾人用

中學用hi tech c
之後大專就用muji直到而家

寫紀念冊先用

中學係借筆黨 成日借完同學支HI-tec c
但又成日整跌 比同學屌到仆街

罰抄專用筆

我明你講咩 有粒珠喺筆尖嗰隻呀嘛 好好用 又順 不過好似都係叫原子筆

G2先好轉
頭尾重量岩岩好
轉得好爽

中學用到依家 試過其他筆但係最後都係用返Sarasa

嘩啲回憶返囇嚟
啲女仔寫咭寫notes最鐘意用
唔同顏色都會儲
尤其是閃粉嗰隻

而家用擦擦筆多

hi tec c 好易支針縮入去

不嬲都唔好用，最普通嗰啲係最平均

圓珠筆好似係匪語
其實講原子筆就自然會諗係油性
水性就叫啫喱筆 寶珠筆(ink roller) 嗰類嘢
一講墨水筆就會變咗鋼筆咩料

無印隻PP油性筆都好好寫
中四之後都係用佢

重用緊uniball 0.38
hitech c買親0.38實會趺斷墨救唔返枝筆

sarasa 跌又唔斷 好撚正

童年小學成日用

Same

用呢支pliot super knock, 用彈弓，一樣超順

普通：原子筆
墨水：走珠筆/中性筆

Energel最好用
Btw邊度有得買橙/綠/天藍/青藍/紫色(如圖）就黎用哂，買唔翻紅黑藍就易買

中學用開日本城十蚊五支嗰啲bic 原子筆

但學生黎講有啲貴

識用一定用奪A筆 寫到冇墨個下好撚正

不能同意更多
重課買咗支4色，日日用好開心

有無人用pilot juice

無印啲筆芯其實全部都係其他日本牌子嘅
主要係Zebra

有無人知呢款筆邊到仲有得買？

呢支真係好抵屌

自從上中學之後借開同學筆用

想買筆芯換 唔知邊度有

真，仲要用開0.5粗啲睇住佢啲墨流出嚟

仲記得嗰陣眼瞓整到份功課好多墨水所以後尾轉咗唔用墨水筆，用返Pilot RexGrip

uniball 一跌落地就即刻斷墨 但係好撚正好好寫

G2 明明一跌收皮

有冇人記得呢隻叫咩名？
可以買成筒芯換唔同色
以前成日用

uni 0.38 好正

斷墨真係好撚on9

呢支用開1.3 夠粗寫字先夠快

Zebra係Sarasa
Juice係pilot㗎

無印0.38

想問下用邊隻墨水先可以喺memo紙上面寫嘢又唔會化驚佢唔化嘅同時 啲墨水喺支筆會好易塞住

有冇人同我一樣小息係班房行過見到hi tech c會忍唔住推佢落地

呢款我幾鐘意用

中學雞時代就hi tech c,依家就一堆zebra super fine同 jetstream

呢支認真好用 dse神筆黎
但好快用哂d墨

Energel 先係王者

夾手師

無印原子筆

奇趣天地？

一跌又係斷到一格格

所以高中先用 果陣用得好小心下

原子筆，我只信muji

利申非打手

依支超正

我都會扮唔覺意一手掃落地

勁順 用咗十幾年

Hi tech c就算唔跌都成日斷墨
但寫落係幾順同顏色靚

當年dse寫長文就係用佢 又實色又順
文科人必備

Uni Powertank係最好用
不過應該無乜人識

中學有晒所有色

呢支啲墨離奇地去得好快
考完一科啲墨得翻3分1

考一次文科就要半枝

無印0.38 +hi-tech c 最幼嗰隻

中學啲同學慣例係唔借HI-tec c

以前好鍾意用UNI 0.38MM
d字寫到勁細粒咁 考miss阿sir眼力

我寫字習慣傾向細粒少少
所以用.38同.5

唔只跌會斷墨，用塗改液果陣要確定乾晒先好寫，少少唔乾就即刻斷墨

Sarasa勁刮紙
Energel 好順 但遇水會化開

以前用jetstream 但易斷墨，尤其買芯，原支筆咁買又無事
後來轉acroball 都好寫但支筆唔夠好渣
直到遇上bLen
仲好揸過alpha gel

以前考LS 用佢考完冇撚咗一半墨
但真係好好寫

太幼容易斷墨 所以我用開0.7以上

我都係好似雕花咁雕

依加寫唔返咁細嘅字了

其實點解會咁易就斷墨咩設計黎

呢支真係原子筆界的ak47。

平，襟用，可靠性高，最重要個樣十年如一日。

依家買到既狗仔筆勁快冇墨
上年係街邊搵到買咗兩枝 抄幾抄筆記就收皮了
但真係好好寫

背囊長期有Hyper Gel, G2, G3是但一枝
而家份工除左開會jot下notes都唔用筆就唔撚理了

真 超on9

第一隻會手痛 係平

呢枝超級好寫

越幼越容易斷墨所以都係0.5算

好用

寫到成手都係墨

.38還好 .28堅易斷

當年都係因為個洗腦廣告而用

寫幾次個頭會爆墨

原來仲有0.28
巴打有冇圖望下？

垃圾斷墨筆

依家 juice up 係最好用

勁滑考試必用 寫筆記就juice up

依支都正

屌 我試過夾到成個甩咗出嚟 跟住自己裝返落去但都仲係鬆鬆地

冇實物喺公司.. 屋企好似有 以前斷落未dum

上星期去文具店都見到有
話說有隻新嘅叫 needle
個頭成枝針咁(好似hi-tec C)
超易斷. 試過一枝寫一陣就搞唔掂

之前去啲大書局有見過

利申: 用咗好多年energel，由讀書用到出嚟做嘢

果陣狗仔筆都好好寫

趺一次就斷墨既垃圾筆
都唔知點解中學個時咁鍾意買

小五開始用 用到就grad真係好撚好寫

F1用無印墨水筆，寫校簿啞面嗰版會化到仆街之後冇再用
Hi-tec C 唔啱我呢啲寫勁大力嘅粗人
同埋冚蓋麻撚煩
最好用都係G2

hi tech 停曬產點興

冇人用pilot juice？仲穩過sahara

斷墨

而家可能無人用筆 乜Q 都 online

hi-tech-c跌一次即斷墨
仲要唔好轉

Hi-tech c一跌玩撚完 唔止斷墨 係個筆尖會拗左
講順一定係Jetstream
用jetstream有竅門
一開頭用會突然斷斷續續咁出墨 好似斷墨咁
搵張廢紙係咁上面畫 畫到咁上下出墨就會順番 仲順過岩岩開始用個陣
保證用盡成支墨

平筆計一定係呢枝公廁贏

試過幾次寫字太大力 渣爆咗支筆

由中學開始用 uni-ball figno rt 貪佢寫得順隻色夠靚
Jetstream都好用，但成日寫喺塗改帶上面就打柴枝筆仲有一大截墨就收皮好肉赤

呢隻筆寫字好順好靚 用開0.4

blen正呀

好多文具鋪賣淨紅色
一個時代嘅終結

掹支針出嚟拗返直 急救

巴打個keyboard 純白地獄

陳湘記都有掛 啲文具幾平 中南就好多款

我都想換返 set 純黑

粉紅色型啲

聽過不過未見過 唔知邊度有得買

反正都唔使睇.. 不如換冇字.
唔洗俾公司同事搞我部機

巴打如果有靚PBT純黑keycap.
希望可以pm下小弟.

Juice up 0.4好好用

仲好用過hi tech c

唔得架，會墨會流出黎

同好但我身邊個個都話唔好用

⭕️塗

細個窮撚 用雜牌筆 同埋鉛筆

試過反方向拗 拗斷埋

見過amazon jp有 不過買過枝好過 好似差唔多

佢個頭尖到吉撚死人
小學唔小心插落手掌到
到依家仲有一點墨留係手掌到

Acroball最正
順過jestream又唔會斷墨

Zebra bLen 0.5
上年先發現
超級好寫
隻色又好睇

芯筆公廁:2020

識貨
之前用Jetstream
而家用Powertank

有無人用開pilot隻juice up
寫落似hi tec C 不過個款靚啲又幾順

我都中意G2，但試過幾支漏墨

用得耐 舊膠會變黃色

得閒睇吓先

而家有冇人識狗仔筆

好寫不過太大支又重

唔係muji咩

如果單純寫少少字我覺得分別唔大
但如果去考試考文科，要寫成幾千字，真係好大分別
不過筆頭要粗先會寫得順
以前覺得Pentel ener gel係好寫，但一寫幾百字就覺得寫唔順
相反，uni-ball um153，寫撚到手痛都覺得支筆順到仆街

我係咁做 手術過程失血在所難免

我係隨手拎起枝筆寫
第一吓唔出墨基本上就會即掉

通常係memo 紙紙質問題
搵到double A 類似紙就好難化

用左幾年 身邊啲frd基本上人手一支我次次都用無印個殻裝佢啲芯黎用

無印有隻版本係有舊膠 不過係透明 靚過呢支好多 但係已經冇再出

呢隻真心都勁好用

Oh no係幾時嘅事

就係公司嘢冇得揀 先要喺墨水到著手

垃圾筆一跌就斷墨
抵啦

真係唔知

無印枝筆又改版
買咗幾枝舊版係到 依家報廢

正，又順滑，色又靚過sarasa
Dse都係靠佢

呢枝一跌就斷

唔係頭落地都唔斷嘅.
頭落去就冇得救

0.38塗改液未乾晒 寫落去成枝筆唔駛要

Jetstream 101 1.0

1.0唔會太粗咩

我都仲用緊呢隻
筆芯真係平

香港係咪無咗啦

應該係 但係仲有芯賣

以前好鍾意用
但寫得耐隻手好痛

我就習慣咗 所以唔痛

同咁多位溫書buddy道個歉當年順走咗你地唔少靚墨水筆 依家筆筒入面仲好多斷墨嘅唔同款
不過我考試都係買返最cheap個隻原子筆 墨水筆太唔穩定

利申補習溫書唔帶筆嘅大pk經常夾咗係notes入邊 未抄完拎埋走支筆
d friend係書展係十盒咁買所以唔係好介意 我記得都會之後還返不過都係剩返好多支係屋企

Sarasa 平靚正

超好用0.5黑色

次次都得返紅色

綜合，通識，中西史可以一枝過
dse雞必備

邊度買

圓珠筆係正確名稱
原子筆係d 商家諗出來既偽科學名稱

想當年全個senior form生涯都係靠佢行走天下
好用到買咗幾盒芯，用到依加出嚟做嘢都仲用緊佢

好好寫 係寫落塗改帶好易甩色

墨水 中性筆全部都係咁
有時寫短啲開下一行繼續寫
隻手都印左啲墨水係上面

上星期諗住去買芯但都無

鋼筆撚？
墨水化唔化都真係好睇隻紙，隻紙柒就幾大都化
有無試過platinum carbon ink?
防水又唔化（但都要睇紙），又黑得靚
買一樽有排用

用得耐殘哂
而家出面係咪買唔到有膠呢隻？

淨係搵到無膠呢隻

Super Grip 寫到後期會變淺色，就用唔到

Hi-tech c以前出過一隻松綠藍，好掛住；十幾廿蚊支，跌咗好心痛

識貨，用過好多款筆，始終覺得acroball好好用，用開acroball 0.5 超順，出水量超適中&穩定，唯一係寫長文會手酸，但係勁適合鍾意寫靚字

呢支真係好寫
好順滑
不過d墨用得好快

正 又襟又好用

之前係日本買

碳粒 青墨果種
用平筆比較好
好易塞，塞完要買platium 果種洗筆水處理

未試過 試下先thanks

pilot果隻個樽就靚, 但好撚揀紙

想唔化既買sailor果堆墨, 或者pelikan 4001/ parker quink/ lamy都幾好

台灣介紙係性價比幾高既